{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002917",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 샤인호텔(SHINE HOTEL)"
    },
    "text": "おはようございます. シャインホテルです :) 当ホテルにお越しいただき誠にありがとうございます。 環境部の使い捨て用品の使用規制により、既存のアメニティの無償提供が禁止されました。 シャンプー、コンディショナー、ボディソープは使い捨てから多回用しディスペンサーに変更されました。 基本規定入室時の基準人数は2人であり、追加人数の場合、現場で追加料金が決済されます。 予約された人数以外に訪問者や外部の人は出入りを統制しており、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 客室は異なる場合があり、オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 当ホテルは入室前と退室後に常時客室点検を行っております。 ゴミを整理せずに行かれる場合、別途清掃費用が発生することがあり、ホテル物品の破損や紛失時にはアフターサービス費用が請求されます。 チェックインは16:00PMで、チェックアウトは11:00AMです。 チェックアウト時間を超えて滞在する場合、追加料金が発生する場合があります。 連泊されるお客様の客室整備は外出時に行われ、外出後14:00以降に外出される場合は事前にご連絡ください。 Wi-FIとNETFLIXを無料でご利用いただけます。客室の鍵を紛失される場合には負担金が発生します。 窓を開けるときは網戸を閉めていただき、携帯電話の充電器はレンタルで提供しています。 調理が可能な客室もあり、追加で必要な物品はフロントで提供しています。 ホテルは全客室禁煙で運営されており、喫煙時には罰金が科せられます。 追加の人数を追加される場合、追加料金が発生し、当日追加される場合、寝具のセッティングができないことがあります。 駐車場は有料でご利用いただけます。チェックアウトの際は、出車ボタンを押していただくか、フロントまでお電話ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "環境部の使い捨て用品の使用規制により、アメニティの提供が禁止されましたか？",
            "answer": "はい、環境部の使い捨て用品の使用規制により、アメニティの無償提供が禁止されました。"
        },
        {
            "question": "シャンプーやコンディショナー、ボディソープは使い捨てからディスペンサーに変更されましたか？",
            "answer": "はい、シャンプー、コンディショナー、ボディソープは使い捨てから多回用しディスペンサーに変更されました。"
        },
        {
            "question": "基本入室人数は何人ですか？",
            "answer": "基本入室時の基準人数は2人です。追加人数の場合、現場で追加料金が決済されます。"
        },
        {
            "question": "訪問者や外部の人が入室できますか？",
            "answer": "予約された人数以外に訪問者や外部の人は出入りを統制しており、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室料金は季節や特定日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、客室は異なる場合があり、オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室点検はいつ行われますか？",
            "answer": "当ホテルは入室前と退室後に常時客室点検を行っております。"
        },
        {
            "question": "ゴミを整理せずにチェックアウトすると追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、ゴミを整理せずに行かれる場合、別途清掃費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合、負担金が発生しますか？",
            "answer": "はい、客室の鍵を紛失された場合には負担金が発生します。"
        },
        {
            "question": "窓を開けるときは何を閉める必要がありますか？",
            "answer": "窓を開けるときは網戸を閉めていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-FiとNETFLIXは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-FiとNETFLIXを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室に調理設備はありますか？",
            "answer": "はい、調理が可能な客室もあり、追加で必要な物品はフロントで提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは全客室禁煙で運営されており、喫煙時には罰金が科せられます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を追加すると料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加の人数を追加される場合、追加料金が発生します。また、当日に追加される場合、寝具のセッティングができないことがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は有料でご利用いただけます。チェックアウトの際は、出車ボタンを押していただくか、フロントまでお電話ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 578,
        "QA": 645
    }
}